熱門一個行動post都無？

我唔洗你地推依個post 有時間就推下出面d行動post

唔好比五毛三毛帶左風向 錯撚哂重點

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日見！

push，去fb share行動！！

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

一個行動都無CCTV單嘢點新屋嶺點爆眼少女點721點
你地對唔撚對得住全部義士